認真，元秋呢隻奶共狗係真弱智定假膠？

佢出親黎講野成個弱智仔咁，又有d似假膠，民賤聯專收垃圾，真係人才濟濟。

真弱智嘅假膠

佢講野時會吊眼，好似有精神病

仆街 元秋係咪自己人嚟

都似，佢當面屌民賤鯨落共產黨面

啟晴D人飲鉛水飲到SHORT撚咗先會咁多人投佢

似係作緊嘢講大話個陣隻眼就開始反，應該係習慣黎，睇佢咁多次訪問同電台一吊眼就講埋啲尻嘢邊作邊講

票后黎架，香港好撚多弱智廢老新港蝗

叫民賤聯捉鳩佢睇醫生啦，屌佢老母

話晒佔領之母，你估佢真係流架？

我都唔知
佢扮on9定真on9

潑婦

但真係好撚弱智，個樣同每句話都係弱智仔咁

扮好難扮吹咁多年

你問我就覺得一定唔係真傻

純粹on9

有可能係自己人，唔怪得佢咁憎民賤鯨重係垃圾局當面屌柒佢落佢面。

我唔信一個正常人可以on9咁多年，佢次次出親黎都咁on9，真係好難架

親共假膠

係奶共呀

舐

元秋又衝出黎柒

真弱智啦，唔係佢老豆，佢什麼都不是。而家保皇狗新嗰批好多靠背景，關係上位。其實都有好處，反映香港係由一班智將話事，年輕人會咁嬲其中一個原因係要比呢班弱智指指點點，我相信曾鈺成總有一日會睇到爆血管。

咁其實肯定佢唔多正常

扮睡的人，target班弱智藍屍，當自己蓮花圖咁玩

班廢老好鍾意呢條弱智，真係無野好講

咁咪啱囉，低能控制更低能嘅

佢老豆蔣震，你話呢

蔣家做錯左乜野出個咁嘅垃圾

智商60 70左右啦

成個支共都係咁
比班弱智統治真係好慘

一個四十歲先結婚既女人，個老公仲要暗戀佢細妹蔣麗萍，肯定性生活都冇啦，所以攪到精神失常唔出奇

有無咁高呀屌你

班廢老好鍾意呢條弱智奶共狗架

睇佢立法會表現同佢上電台既 語氣口吻，真心似假膠，以佢面相黎講真心唔似壞人

我睇Facebook真係笑撚到仆街

個面相似弱智仔

屌佢老母，自己答自己，玩分身玩到咁撚弱智，乜鳩野人黎架

鍾樹根唔係到d笑料就交晒畀佢

樹根都無咁弱智，元秋d弱智野真係唔敢睇

睇到我雞皮都起晒

我地一直怪錯左元秋BB

佢行政多過你食飯 點會on9？
佢target audience係班廢老 只要講d岩廢老聽既說話就可以
簡單政治心理學

弱智都有市場，真係痴撚線